臺灣發大財！歐盟投資論壇將首度在台灣舉行，大陣仗招商

台灣9月22日將舉行首屆歐盟投資論壇，歐盟駐台代表認為，台灣特別合適赴歐在資通訊、行動載具與自動化、生技與健康等領域投資。這些產業不依賴低廉勞動力，技術含量、附加值、及未來成長性較高。

這些產業不依賴低廉勞動力

一個終國